有無人理我呀？

自己返工唔開心，朋友又唔多個，想找人傾訴又嫌我負面嫌我煩，一個二個又唔理我。
唔知係咪負面嘢太多會俾人離棄？有時唔開心好想找人訴下都好呀，我驚自己會鑽牛角尖

願聞其詳

喺度講啦
如果係返工唔開心就走 此處不留人 自有留人處

其實我都睇緊，始終地位問題，盞自己唔開心。
自己又容易俾情緒影響

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！